會員：儲錢要供823，block撚左你好耐啦戇鳩

你條白痴仔真係好撚戇鳩

唔撚洗睇都知你條食屎狗入左黎吠

佢食左屎

？

點解你要扑儲錢要供823

收皮啦連登臭串乞衣—EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 : 儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:
”我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 “

臭串想反追擊但話左自己係on9仔

垃圾乞衣仔你上水未？

痴線，連登乞衣好勁，識完全封鎖我

你食左飯未

我冇屎食喎

ching 好波

乞衣仔食咗屎未？

block我做乜9 屌你老母 我咁撚高質都要BLOCK?

屌你老母

不死鳥垃圾仔

食咗屎